[Twitter戰線] 5毛一定用呢條片係咁洗版 要快D拆

[有片][精彩回顧] 天水圍打柒藍絲廢老

有冇之前既一張圖同片可以解釋到之前藍絲亂打人
之後示威者先去幫手既片 要用呢招拆
好似當時831果陣 Twitter 5毛係咁用示威者地鐵同呀伯打
係之後有人用佢拎鐵錘既圖先解到
不過都有唔少外國左膠信左佢地
要快D啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

聽日見！

唔打到坐輪椅要解釋黎做咩?

佢郁手先 講完

有咩問題？ 洗乜拆？ 都比人抺黑開架啦

push

Twitter戰線唔同香港
好多人唔太清楚香港咩事 冇立場
所以好易比佢地一段片就信左

我唔知你有冇一齊玩Twitter做文宣
不過果時我地係Twitte到就係因為打呀伯段片係外國好多news到係咁同外國人解釋左2日

洗返示威者俾國旗打條片